建議連仔將所有撐/屌大台post搬去政事台

䦕政事台嘅目的就係防止好似高登咁政黨互屌
點解唔好好善用佢呢

而家乜撚post都開係時事台

推

又或者將所有行動Post（包括文宣Post) Group 去一個台？
每秒都有呢D支節Post、飛機Post 出現，真係好易失焦，亦睇到好攰

一開時事台竟然可以一個機場post都無